如果咁樣拉筋會啪到骨代表係咪有事？

上網求其拉張圖
我下背成日唔舒服
會谷實d肉再咁樣左右拉
Feel到下背條骨會啪，啪完就舒服好多
但過幾知鐘可能又緊，又啪又舒服返

唉屌 x2

點撚知

持續左幾年，應該冇生命危險

我都試過

唔係正常架咩

呢下啪到會好獄喎

好爽

由條頸啪到落腰，再到膝頭，腳踭，手腕手指都有啪，暫時無事，但驚到某個歲數會骨質疏鬆一啪就斷

長期坐喺度做野又或者成日坐姿/睡姿唔好 都會搞到d骨或多或少唔多啱位/歪咗 加上肌肉有記憶 歪咗之後無咁容易會啱返位 要外力先推得返入去 加上軟組織入面有氣泡 所以一啪返好就會有聲 你咁扭法啪到有聲都係有d唔妥

利申：老豆開檔幫人啪骨

長期下背緊比人睇下脊，正下骨好d，身體正路唔應該會有一部分肌肉無啦啦會緊，包括肩膀